你有冇火？

🔥

🔥🔥

我大火啲

幾十歲人仲邊有火
無啦

等我點著返你🔥

啤酒點可以無火

冇

激嬲你就有

唔會嬲朋友

我激嬲人好叻

慾火

我知 試激嬲

有仔就收皮啦

次次都講呢句

有冇講錯先

聽日要煮飯畀佢食不過我唔識

閃撚死

溝到女未

又串我

完sem未

人生已完

浮哥大把世界

邊有你咁好彩

我邊忽好彩